[今晚食熱狗] 車路士 對 熱狗

搶口

英超冠軍奠定戰

次次搶口post都豬
唔識死

講到唔搶口就贏到咁

樓主block咗伊狗未

未 咩事

佢上親love post都無好嘢發生

搶口應該俾人炒了

link

認咗自己係will仔?

唔係 純粹覺得改之前個名柒柒哋
我無真will仔咁靚仔：）

食就食撚硬 差在可唔可以456

一輸隨時俾獌狗過埋頭

Lm

又好似有啲道理

Dc group

撚伯season 2 vs daddy season 2

係咪播緊歌

daddy教仔

感謝巴打

係

食熱狗哽死

摩二季又點今晚贏盡佢

出面咁多人燈車jm9

保費

屌有啲緊張

通常搶口post名都冇好下場

lm

球王黎個車仔探班

樓主專開搶口POST

因為車近況好

真係想守

熱仲好

zi

？

中堅好似唔過中場

主攻陷阱

好緊張

今場應該都係9981斬

Happy

Soma係跣親定點

禁住屌 主攻陷阱

想落鏟兜返個波掛

中堅好似唔會過中場

唐仔後腳靚

D出波落點...

9981斬

有簡迪京西

Daddy又用聯賽盃個招留力下半場？

好似無乜人睇？

Rj呢下其實可以回番去禁區頂

佢不嬲都咁打

比哂椰狗9981斬咪算

對901鐵桶陣9981斬都好合理

猛占對斬

叉後腳唔吹

差d收皮

一野就入心臟地帶

熱狗D反擊勁撚到

一下反擊
平安鐘就爆

傾交得好靚

差d仆街

一下就平安鐘

點估到kane最勁原來係打playmaker

佢果一彈 好撚勁

傳黎傳去一個攻勢都冇，人地兩腳就禁平安鐘

mendy

屌 師傅

唐仔越位

屌，越位

屌 offside 射得咁靚

屌差d

Timo!!!...

射得好靚

射得咁靚越位

屌

屌 越位

越位雲

靚

屌 右邊唔比

難得唐仔中龍

唉屌

射得咁靚但越位

唐仔

Timo 擦邊球王

屌，真係交得靚射得靚

繼承越位達

比Timo有咩問題

越位就攞死角，平時就射落龍度，屌啦

有勢呀，上呀

now e入唔到？

入咗大叫到成屋都聽到

Diu

呢球射術似返啲樣

難得唐仔入得靚

平時有咁既射術 拎左神射手啦

越位

恰西

雲狗=莫拉達料

半步

呢球冇得屌啦下嘩

屌 射得好靚

女人達都係咁

Var?

Mm俾快啲就perfect池

入到 睇緊

真係禁住r1射就越位

你睇樓上用女人達比

慢左30秒

差啲啲

越得好明顯吓

超左成個人 真係無得講

手指都唔得 依個半個位啦

唔係var都得啦
明顯到咁
成個身個位

平時球證又睇唔到

老施路數好

添冇運拿
跑得太快

隻肥當比利未殘血果陣好勁

要頂佢60分鐘

文迪！！

Mendy

文迪勁到

勁撚到

Line

好彩有文迪

今場個勢幾好 希望唔好又半場變西波

Kepa點算好

成堆人係到 點解比佢咁輕鬆起腳

個後防好穩

比人禁屌緊

Kepa下年連盃仔都冇得出

仲講佢jm9

領隊

熱狗

唐仔迫到

熱狗咁撚勁咩

成撚日講 見到文迪就唔敢射
正常一個職業球員 有機會射 點會唔射

今晚now本身lag定我本身lag

不嬲打強隊都幾好
但打下游就西波

隻尼當打攻中返生

今場好睇

唐仔返埋黎迫到

短氣

起碼見唔到暫時憨鳩嘢

應該now 我次次都係咁

Ziyech果面唔惦

熱狗d傳波咁順咁通透

又唔吹

我冇事喎

球證幫熱幫到

主打左路 應該因為對面右閘算最弱

右面冇波到 好似已經好多場都係左右進攻唔平衡

睇親車都咁

特登打son狗

Zouma

施華

twa no look型到

對狗

攻左邊等兒子回防冇咁易打反擊

好撚型

咁搞笑 係早上星期死左入唔到之外 其餘都冇咩事

施華係咪想隊友放鬆啲

定到

佢好撚有自信

Daddy睇住嚟食咁

椰冇乜波到

又吹乜

仲攪到我係咁reboot

屌我想享受下打比姐

ching用機頂盒定上網睇

係義大利打過咁多場打比
英超算咩
人地打比場外會死人

上落快到

毒毒咁大力

深夜西波

毒打強隊現形

feel到會俾熱狗技術性擊倒

熱禁返住打

對面入肉好多

唔係掛
岩岩睇巴塞都已經lag
再睇Manu又係咁
以家睇4K 仲lag

熱真係封晒d位
好難俾到波

打熱冇可能出佐

隊波有個老大哥係到真係好唔同

Timo

屌你timo係咪有近視呀

點解我冇事我用ipad睇

戰術大師諗住點贏呢

我用盒

熱防得幾好

呢下射唔到啦

美國狗同豬蛇會救世

我哋往績係點W架

-6 足球

比到咁

佢應該想傳返中間

用盒都疾可以打去叫佢reboot唔知乜
我reboot完就無再疾
之前未reboot連睇d自選戲都會疾

最近5場全贏

Timo太快

咁可能傳落個機頂盒問題
我用電話睇都無事

熱真係踢得斯文咗 唔再踢犯規足球
改過自新

撚狗躝啦

留名豬蛇又係出垃圾時間

波都踢唔中wo

已經到底線

得魚腩

毒狗d傳波

佢地新買果個hxxxberg幾勁

撻左

椰子

次次鏡頭zoom 撚伯，佢都飲水

drinkwater

想跑死timo

兒子唔射

猩猩咪再長傳啦屌

機頂盒呀

好悶

stay hydrated

撚狗d濕尻戰術比daddy睇穿哂咁

打去now叫佢reboot啦

節奏好快

攻唔入 一攻又比人反擊

用pad睇好順
不過應該delay半到1分鐘

冇攻勢

嚇撚死

對Daddy係咁

上面有人話悶

完全攻唔入 人地比你攻 等打反擊

啲波攻唔到上去
今場應該出佐

猜唔到
俾人打反擊好易死

MM nice try

老爺拉龜 比人封哂位

對攻足球好睇

Mm

我用電腦睇都喺

毒毒啲俾波真係搞唔撚掂 回後都回唔正

猛狗好撚勁

MM

好悶 想訓

俾daddy防反屌打喎

踢乜撚野 啲傳波差撚到

Nice try

椰黃

幾下就穿

叫佢機房個邊有得攪？
我機頂盒boot咗3次都係咁

咁都悶？

摩狗教仔

咁都悶？
閂咗電視佢喇

人地啲波爽好多

占士

好撚勁

夠竟係悶定好睇

耶子今日好唔集中

唔撚掂啵

好睇啵

椰子今日冇乜精神咁

daddy 要教仔了

摩狗真係睇住撚狗嚟食
攻唔入第一球 肯定好快輸反擊輸死

d進攻俾摩蛇睇通晒

自己重新開機無用
上次同now個tech講睇波睇戲會疾
佢就識幫你reboot

今日椰好似麻麻

見撚飲水

射到咁

咁都悶 俾人㩒住踢都咪話唔牙煙

攻唔撚到咁

對面反擊好撚得人驚

對Kovacic 好失望

即刻攪攪佢先 唔該師兄

Daddy d一腳波幾勁

對面知我地得椰一招

痴線隻尼當有冇咁撚勁

中場唔夠搶，左右閘又出唔到波

當比利 條大黑腸

咁都唔悶？
半場搓撚完
猩猩一下斬上去俾人打反擊
差在未失波

大佬，防反專家wo

尼當比利過簡迪 t sliva

以前隻大屎忽單忽利咁

佢之前擺錯位 又衰短氣

巴打係咪睇4k channel?我睇4k channel有時係疾疾地，睇621台就唔會疾

對面中場中間冇乜人 但左右中場各兩個 比人封晒

尼當勁撚到

不嬲係咁
係摩狗on9開頭以為佢大肉腸

咪撚睇4K la 冇分別

雲拿真係好撚快

隊熱好似12年隊車

621超級順wor

下半場要換美國狗出嚟做突破啦

後防踢得簡單d會好好多

比簡迪拉住都過到

睇完先搞啦reboot好似都要等30mins

完全比下去

對面係咪無限氣，啲反擊又順，0:0算啦好無

Tam同椰好靜

半個鐘姐

反擊都打唔到

kane = drogba

對面真係睇住黎食咁
唉

係呀4K 每5分鐘就lag一下

奇實呢場踢得好保守
2閘到3閘線前就唔再上
啲攻勢比平時小好合理
但係椰個態都幾差

冇人好似佐狗咁放過頭波比timo走

啲人冇咁多做現位攞波
似落咗order

牙譚

熱狗開始上力，好撚到肉

今日d波咁hea咁 幾下都唔到位

驚主攻陷阱

屌啦星比錢買難受

防止失位

唔係送嘅咩

椰換美國狗啦
今日短傳都唔撚掂

而家兩邊都想打反擊又話畀人睇住嚟食

都lag lag地 係少咗既

捷

Chiwell

Chilly冇右腳

咸呢球靚

邊個咁大聲叫譚

咸

薯右腳volley

成班人吹到人哋勁過我地成班波

第一腳控得咁靚點知

屌 chilly應該第一腳抽埋去啦

譚好波

對面d進攻走位好好睇

我地就天才波咁

如果係朗蛇對熱呢個位一定入硬

好明顯而家博set piece同反擊啦
成日話睇住嚟食

Tam

摩狗睇住撚狗黎食

痴線咁都入到咩都得

譚

Tam
想買豬sir定伊巴

Ziyech終於有空位 即出球靚嘅

丹巴巴亞會入

仲有安

椰

阿豬巴

Load唔切 變左lord賓

帕度 豬Sir啲蠍子腳咁

學豬蛇怪腳

華碩

無form勝有form

毒毒好撚癲

師爺好似無咩態

譚sir虎尾腳

防守幾有form

斬左好多球波啦喎幾靚喎

大袋同美國仔落場未

4K那有送貪過癮屎忽痕要4K後悔

我以為係續約送

加左幾多之前都心郁郁

呀傾究竟打緊咩位

其實椰球波係咪俾雲

大袋有bench?

9同假9

咸呢下

譚蛇勁左好多

Asus今場個態真係好差

自由人 全能

Happy又跳高

我覺得算ok

呢排都麻麻 下半場應該會換kai狗

椰呢兩三場都回落哂

譚今季態度好大進步

佢爭頂真係
但差腦

tam開始有豬sir影子

高換佐啦

暫時kante打得最好

玩嘢？

一拍就無無嫁啦

今日椰狗

個球證

咁都無牌

換佐上黎比人老強咩

椰子比得大力左少少

無牌

timo個close up好白卡

呢下ok la

對快馬反擊隊出佐=自殺

椰啲落點永遠嗰個位

椰一招

應該係專登練

那有但免咗幾個月月費囉 計埋平均每月比多十靚廿蚊睇4K

今日now 講波幾正常

你知我知車仔前場唔知

咪on9

終於打到次反擊

椰都比人Mark 得好緊

幾乎冇睇過4K

右面真係出波機咁

好似俾人睇穿晒啲路數

好似比多$5x唔係好記得
但除返開免月費個d 每多都係多十靚廿蚊未加囉
又有ok卷送

高波真係無咩着數

我哋都睇穿人哋

簡迪拎波0壓力

簡迪進攻真係爭d，反擊個波如果係佢腳就點都make唔到好decision

隻龍都係波牛feel

好撚搵笨4K
又唔係場場波有
仲要佢覺重戲碼先有4K
唔加好過加

專登放空kante

佢突破好撚勁架

屌你老母臭閪

Kante 進攻仲有用過Ziyech

球詐糊好傷daddy難得有漏洞

無人識內切

睇到就訓著

Daddy完勝

真係要換CA博一博
冇可能猜得散呢隊熱

蘇馬個樣

似和/攻唔入輸反擊

我有次睇 dllm咁樣叫4K
D色tune到柒

都係典型攻強守弱

daddy 成功建立既防守體系真係好癲

隻烈古龍輕鬆過

難得對面失位 又難得唐仔射射咁靚

岩岩叫咗佢攪咗等咗10分鐘
順曬 so far reboot 完仲未lag

如無意外應該kai換高

椰子今日d俾波尺寸唔得

唐仔同呀猛兩條友打左邊都唔撚交波俾大家

差d可以突破嘅人破密集

對面防反 擺明得一招 反擊

我地唔同進攻點俾人睇得好緊

同之前對獌一樣咁垃圾

好掛住以前有Hazard一個扭幾個

Daddy好嚴密既防守

其實兩隊都打得出部署 幾好睇

尼當比利咁撚勁完全搶唔到

老鼠拉龜，無辦法

簡迪不射男

好過對獌果場啦
今場椰狗個態好差

其實又要用兩個半攻中
但個halfspace又唔利用
成日d球員試下插入去
但最後都係比邊果個

所以成班傻鳩係度9up

對面防守好癲

無爆點無內切無遠射..

，兩閘贏唔到，搶點搶唔到，真係要等對面失誤

其實踢得幾肉緊 幾好睇

美狗應該出場

Daddy 比面油狗 0:0算啦

discord巴打係到播麥浚龍，正

防中就咪要求咁多啦

同以前隻單比利一鳩樣
爛打到

無諗過有一日熱防守可以咁癲

tam同happy進步好多

真係好撚搵笨
所以我會極力勸在座各位師兄有用now
心郁又想用4K真係咪撚中伏
每月閒返個幾廿蚊買六記仲好撚過

主攻又踢唔到反擊又踢唔到
我屌你老母閪啦林狗

摩狗d防守真係一流 呢排d反擊仲要好勁

人哋都廢事mark你，知你無料到

羅湖今日冇態 撚狗會唔會出美隊擺右邊玩野

占狗球球攞到都傳中
我驚熱狗中堅頂到頭痛

daddy教開嘅隊 防守勁已經係最基本嘅野

我要求呀猛做多d囉，毫無建樹

一去到右路3,4個熱狗拍埋黎 椰子威脅即刻大減
而家好需要美隊呢d突破型改變戰局

其實kante 射波ok

又大巴

人地守得好姐

佢60分鐘球王黎

護球似以前隻穆沙丹比利
但比波再勁d

缺點係氣短
但佢換果隻lo斯素都唔差

442 出埋豬sir 係咁斬算 都無咩組織

羅湖狗俾人mark實 占局住要出

我都覺得 下半場靠佢

上半場算係咁啦，對面11個返曬去都難踢

2邊都唔敢攻太上 變左等機會

我支持打9981斬算
班友唔識突破 係得斬先有機破到鐵桶
除非出美國狗搏下佢上身

獌真係名帥拆牌機

呢半場好煎熬

蘇馬條柒頭咪撚再放長傳

除左獌狗

中場打得最好係佢

下半場放美國仔出黎 應該好好多

有冇link

不嬲勁 里昂雙子之一

岩岩最後兩分鐘 兒子同傾都係自己禁區頂

2分鐘傷出

下下放完輸反擊

椰子被mark實 放空簡迪做波無威脅

唔係差 但係要贏要進取 d
Ziyech 企位要前過 James 同埋過人
反撃要去前 d 先回後
Cmp 可以準備
Kova 企後而 Mount 企前

睇開daddy波都知
輸一球俾daddy場波就已經玩完

我覺得重點係個進攻都好順
daddy真係變咗

係，中路泊大晚，要用突破型。

依加係需要有突破能力既球員

球球都斷
我屌佢老母

同意 中間猜波比人斷左打反擊就收皮

佢同牛蛙都勁

Timo 同捷好少俾波佢 前插又唔俾

肥普教果時已經好勁
訓左10年
仲以為係456熱?

剛剛好播完

放負撚夠時上水

真係好似pro club咁撚樣
唔識長傳就咪學人放啦

摩佬同你守，鏝都攻唔入啦，人哋真係守得好
因為係又屌唔係又屌

好驚佢會收咧

Kante呢幾場俾波好左好多

佢傳到子彈咁快

*鐘

比番Credit Tam
已經進步左好多
有球對抗贏左King

耶子企後少少無所謂， 反而會仲多位比佢放波

上年daddy屌到佢化 今年勁咗好多

問題係，人地和都上榜首，我地要贏先得

人地守勢 我地冇遠射 好輸蝕

左邊配合大膽d我覺得入到波

都幾多球面對面俾返人地

第10場姐

我估下半場熱一開波又打番主攻
殺車措手不及

尼當比利好似以前丹比利 又係護波勁 帶一段

😂睇唔到進攻順喺邊？剩係睇到Kane, Son, Bergwijn, Ndombele 4個輪流鳩爆上去然後斷

捷要防son

tam係有進步

Ca

之前有位巴打gel熱刺半場3比0 之後全場3比3

佢見到隻肥當又黑又大隻
應該當佢大肉腸咁用

點知技術型黎

上年超重又未適應姐

咪又係自動波反擊

中場轉邊佢搞埋

出袋 美隊 出黎爆啦

羅湖真係再縮後d睇下好

但要犧牲好多野呢

唔使啦son好普通姐

唐狗其實見到耶狗準備出波就醒水跑定落遠柱啦屌

係佢on9見人黑人
就當人大肉腸咋

普通到射手榜前三

繼續傳中就快啲換豬
譚狗制空根本垃圾

師兄幾幽默

今場守son算守得好，至少冇比佢強姦先

袋後備都無

We need 基奧特 and 美狗

Tam好咗好多

左邊係最易攻最有機可乘

搵豬出黎又變咗地波架la

車仔中間插入無鏝咁勁又驚打反擊，真係惟有斬入去，係要做多啲拉扯博熱犯錯咁就有位頂

son一人爆撚晒啦

我都係諗唔明 高智商人士諗咩

有潛質 既突破型 無後備

佢真係幾大反差既
大隻黑人

第一眼都會覺得佢 體能好 波底差 防守型
點知佢係。體能差 波底好 技術型

真膠定假膠
其實踢得幾好
對面啲反擊都冇直接攻門最後都係遠射

我地大家係咪睇緊同一場波
個個都講緊唔同嘅嘢

笑撚左

波事春秋：簡迪係掃蕩型中場！

son普通你都講得出

son + kane = 法比 + 哥斯達

佢制空係唔勁，今場都係
但背龍勁左

MM逗到好後防son

梗係一轉身就踢跌我老母都識守

其實係熱
kane係一個做哂呢兩條友

牠cosplay狗

因為有美國狗復出

呢個時候感恩左閘唔再係牙朗

son 傾 求其一個搞撚掂了

羅湖呢䫶球員我支持唔好咁快換走住，佢有智慧去到尾段放個靚波改變戰局

想識你老母

真🙏🏻

袋其實爆唔開人

佢明顯收左order 要逗後

Build up果陣好多時企左中堅位，防守就同薯協防

雲<>美 高<>傻

反而Timo可以試下換美隊，搶遠柱一樣有，仲多飯扭扭樂

sub pulisic la diu

驚佢收league

好驚傻仔甩曬碌咁耐冇踢

buildup 企左中堅位前幾場都有

驚佢又中場失波俾人打反擊

今場真係唔敢出傻

60換埋豬啦
上半場斬左咁多隻
Tam真係頂唔到咁濟
反而係地面波背龍勁左

但呢場如果要玩燒味 ，豬好用過Tam

盲反摩狗講到反擊係自動波都講得出 講到走位入攝時機唔洗教咁 肥普用左咁多年傾都無試過叫傾拉落黎較炮啦

譚頭先入到呢d就型lo

豬 都入過幾球呢d

Chelsea vs Liverpool, Man United, Sevilla and Tottenham (first half) = no goals.

There's the final step for Frank Lampard's side to take side this season. #CFC #CHETOT

其實個吓似想控

柏度仲要用左腳

我覺得佢到6，70分鐘就會收起椰狗
分分鐘轉打442

車記以前踢左咁多年防反無需要discredit 摩佬

柏度雙槍

柏度兩隻腳都慣用腳..

Kepa練波專人

呢場真係唔敢出kai驚佢做戰犯

Kape有得踩草

Kepa

撚狗真係好保護佢

1 V 1 過比較實際
猜波未必猜得散
車得 Mount Ziyech 過到人
佢要企前 d 過人

Silva

今場真係唔敢出傻狗 豬sir美狗吧

撚狗唔會換雲啦，除非贏緊，似譚狗換基佬多啲

mendy真係信心爆棚

吹乜

吹咩

Hand ball

椰子啲gps落點好好睇

Should be a corner

角球話係手球

衣球要入啦

傳中好撚靚呀

掛住豬腦

豬可能頂到

譚頭鎚真係唔掂

咸狗

唔差

比得靚

即影豬蛇

屌你老母 咁都頂唔中

似失波先兆

住烏入左了

豬蛇打救

要中龍啦呢球

點解今日咁靜

走前左

豬

豬蛇

獌咁都反勝 大家啲電視都爆晒

力量都唔夠 同豬蛇差好遠

又淨D

依球豬蛇入咗啦

占出啲波好靚喎

Tam高波比隻幻幻守死

咸連續兩球唔啱timing

椰狗長傳OK 但D短傳食哂屎

椰狗

兩球都頂唔到
Lan 啦屌

豬SIR真係入左 屌

唔夠班

又影豬蛇

個camera man都掛住豬蛇

兩球豬sir golden chance

係咁影豬sir

斬波換豬sir 啦

個Cam係咁影住豬

個導播識波過撚狗

係咁影豬蛇

幾時換豬sir出嚟救世

豬sir係度已經2:0啦

撚狗仆街死

60min有豬sir已經好好

影佢仲多過廢咸

一陣換豬出黎就玩地波

Giroud真係我見過除咗Beckham之後最撚型嘅足球員

放心啦，換咗豬之後會變返地面進攻

出豬蛇啦

之外

又當豬sir condom

斬波好心就出豬蛇啦

譚啲頭鎚好廢
搶到點都頂唔中

咁都比

影豬sir仲多過場波

明明食晒位

黃

型撚到

咁都foul 仲要牌

又插水

你老味皇馬演藝學院

黃牌我屌

大粒墨 誇撚張到

插水狗 屌 西班牙狗

D閪班牙人做戲特別勁

少插

又插水死熱狗
正一賤閪
斷哂acl la

賤種影帝

又係一隻狗

屌你老母插水狗

呢啲又唔撚睇var

嘩屌啲戲誇撚到

高華錫都頂佢唔順

咁撚樣插水
有無得抽後佢老味

原來嗌得大聲都係好戲嘅一種

下

fa

又黃

屌又比牌

so馬

On9 又黃

屌你 zouma留後啦

曬鳩氣 係咁比

咁搞法隨時半隊黃

zouma唔係你家波就咪撚用波啦

？？？

我屌你咩球證

有我多張黃 如果柒咗冇得玩技術foul

屌咩

下乜撚野

癡撚線

Soma又撚波 屌你老母

。。

屌 球證

咁又黃on9

Fa屈到

唐氏

做乜9

熱狗踢啲殺人足球嗰時唔見咁多黃

Tam唔好咁on9好嗎

英足總班撚樣食屎啦

Werner好撚7 d基本功

猩猩係咪自從唔知邊次後場扭撚到禁區之後
開始覺得自己好撚好波

換起A9未 忍撚夠

都唔個踢緊乜鳩

當比利冇氣了

球證

牌呢

譚狗on9完未

收山腳都冇黃

追幾步放棄

最撚經典打希蛇果場 紅都無張

熱條黑鳩唔洗黃？

足總親生仔
第一日睇波

我地掂一掂都黃

咁又唔黃，屌你球證

次次俾人逼害都有種北京電視機feel

毒

毒做乜撚

毒狗又柒

mendy真係有力場

毒毒

毒都就爆

簡狗搞事？

有價好賣

果場個球證賽後有話儘量唔比熱狗紅等佢自爆wor

毒狗 又想好似同阿狗咁？

毒狗玩嘢

咁你又吹太大

再咁踢唔撚掂隨時俾人一球kill game

記住那關於阿狗的教訓

美隊出得未

隊波開始多柒野

換下美隊做game changer啦

咁住屌唔入 點撚搞

平安鐘

簡迪又跣腳

豬蛇美隊未呀屌

係 費事啲人話佢偏幫 爭議性大

點解場場玩高波但唔出豬sir

啱啱收好又準備比人收山

60分鐘換人啦

好易出事 好驚俾人偷到雞

簡迪差d出事

CA

譚都識假身 偏偏雲狗打翼唔識

屌d比波西到

對面換賤種

卡頓保條濕鳩
不過而家有嗰Anthony taylor完全針車仲狗

出打手

當比利60分鐘氣

人地換Lo

我地換未啊

要斷連勝了

透過比牌嚟控制球員情緒係球證工作
嗰場熱狗個個見點都冇紅 開始下下都收山腳
卡頓堡點都走唔甩個責任

見到毒用波就知失咗

條友陰濕野完美取代lamela

唔好有人傷ok
出殺手

唔換人又儲印花？

好撚亂

不死人準備進場

CA熱身

都係阿根廷

阿根庭狗 同一血統

yes
所以英國球證都on99

換豬蛇再狂斬啦屌你林狗

Tam行行下都可以跌

開始9踢
換人未

Cwa勁到

籍口者
試下車茅

係時候豬換咸啦

咸miss好多chance

我屌

人地開始禁制

譚狗係咪唔識踢波？

出豬佬啦

Abraham今日有幾多chance

咸做乜

譚要換啦

肯換豬未呀 屌你老母 撚狗

咸子3球了

Tam加油啦

俾人拉

搞乜tam牛高馬大成日都跌住黎射波

出豬啦屌

3個chance 食到1個都好阿

肯換未上場先救完你啊

雲拿出波

㩒制未呀 屌

上季季中既譚出現了

屌 Tam
、

譚狗做乜鳩

仲唔換人我屌你老母 撚狗

阿巴咸做乜鳩

So b>撚伯

又儲印花

有進步過？

出豬sir既話戴咗帽了

換人未

唔識用腦搶點
淨係識等波到

換銀河唯一同美隊啦

羅湖佬 同 咸真係唔得

以後邊個話撚狗勁過sob既自殺啦

Sob半場換卡狗

撚狗65分鐘都未換人

練吓個身體啦艾巴，唔撚識平衡

豬應該入到呢啲波

發覺A9啲身位好撚柒

Tam今日好勤力

譚爭氣啦
想上一線就要大戰入到關鍵波

咸今場連運都冇

Soma jm9

屌你老母換人未

肯換豬sir未

後備係咪冇人？

zouma

Kai

呢幾好OK啦 有咩好屌

蘇馬痴夠線未 上咁前把撚

戰犯 1: Tammy 三個靚 cross

蘇馬係咪覺得自己好好波

終於熱身

豬呢家先熱身
又比佢踢20分鐘？

一交失就仆街

Ziyech

豬Sir都熱身

上咁前

椰皇

屌你老母蘇馬咪撚上去啦
次次都好撚驚

又飛機

屌 ziyech

以為又有得睇Happy扭波

椰子都整球藍天射球

心急左

就曬左腳抽啦

斬燒味但唔用住烏

仲要左腳

無態嘅椰真係好可怕

中龍啦屌你

龍都唔中 屌

我阿嫲都射得入

又可以貼gif

一飛沖天

屌咩，輪流鳩射

又唔中龍

撚伯儲完印花未

個個都飛機做咩撚野

屌你 今場真係抵輸 咁撚多機會一次都把握唔到

椰子今日真係好唔順

離曬罩

仲要有黃牌係身
一失左拉都無得拉

屌你A9

再係咁遲早嘔番三分俾熱狗

換走椰啦
今日差到

過完人之後失平衡

on9

推到甩哂

華石今日踢到簡迪2.0咁

控得柒到

救命呀

Tam 呢下都屌？

咸啲平衡力差撚到

Giroud 救世

來吧！！！

椰子個凸眼樣又幾可愛

反得多就入

教主gif重出江湖

換豬未

換人啦屌啦星

豬蛇呢撚狗

陣冇問題 唔換人姐

撚狗我屌你老母

70分鐘0換人

咸狗d平衡差到
正常單刀左啦

換人喇屌你撚狗 求你喇

如果豬sir又救到我地垃圾車 我由而加開始反撚狗

美隊

冇豬sir

豬蛇呢屌你

美隊好多鬚

希望ca唔好傷

推完失平衡 波都甩埋

控傳做得幾好

屌 又冇豬sir 又玩鳩佢

人哋kick到

好難講 對面有個殺人犯

堅定不移反撚狗

肯換人未啊屌

我地都有個 但唔會再出

出豬未

撚狗唔係想係禁區搓空人地下話

daddy部巴士邊有咁易比你有位射

我地嗰個唔洗出場都殺得

佢成日pk balance 好差

又想89分鐘換人 on9

係咁傳中 但冇豬Sir

豬蛇走唔會怪佢 撚伯用人唯親

唔好呀 chilly

出豬sir啦好冇

收埋A9得唔得屌你戰術大師

美隊個look好柒

豬sir又踢垃圾時間

咪傷

唔換豬？

美隊有啲似Austin rivers

仆街了

成場對人有威脅果個就換走

頭先換衫以為豬sir

仆街咪傷

咁多鬚

死攬 譚

當佢係寶咁

pk了

嘩呢下痛

仆街

GG

大撚獲...

無啦啦留鬚通常都踢得柒

捷自己整傷自己

自己咬到

快上快落，出豬蛇打少個

仆街咁樣扭到

咬柴

拗柴

gg了

好彩係右

軍醫：ok

chilly

熱刺偷水飲都得既咩

dllm唔想睇艾馬狗啊

仲唔撚譚換豬屌你老母撚狗

Azp

後備都冇

拗柴都有得死頂

屌你老母！！！！我要基奧特呀

巴打第一日睇波？

出azp 都唔好出艾馬狗

咁樣飲水

偷水狗

一開始打唔入又話畀人睇通哂
之前打得入入唔到波就屌唔換人
換左人入到波就屌點解唔早D換
你地冇得輸

咁都仲踢到

Rmbj Kobe都試過

紮撚實

我哋架喎啲水

捷狗傷
目標由奪冠變前四

出豬未呀 屌你老母臭閪撚伯

不嬲都係咁 隊隊都會偷

成班9upper

打得好 猛

冇分架 可以任拎

不嬲都係亂咁飲

英超19隊支持

咁都死頂 換好過啦

好多黃牌

76分唔換豬
Tam起碼4球波都頂唔中

仲唔換 撚伯 真係比5個名額佢都無用

換豬啦dllm

換豬未阿屌

捷落場算啦 死頂仲撚衰

76分鐘仲唔換豬